係未有kpop之前，愚樂台係討論啲乜？

臺灣女歌手
Akb48
謝安琪

宅男最痛vs日本通睪丸康長期熱門...

Who

邊伯賢

屌那星 唔男唔女咁
定仔都英氣過佢

日本通睪完康

Dllm

罵得好

講得好

支持層主

支持使者支持我

有kpop之前未有愚樂台